原來吳越峰都鬼上身

啱啱降頭師傅感應到, 吳越峰(Frank Ng)(龜頭Frank) 都有鬼上身

唔怪得佢禿頭咁嚴重

佢特徵就係無頭髮
好易認
開戶口或者有野問, 如果係個無頭髮既龜頭
你立即要求換人
否則即走

救得一個得一個